點解動漫入面嘅男主角成日開後宮，都唔會畀人話唔專一

其實開後宮係咪等於唔專一?

係

因為人哋係FF出嚟。
一般嚟講呢D男主角都會俾男仔話佢人渣
舉例sao kirito

圭一邊有開後宮=.=

friend咋嘛，都無一齊到

後宮男主：
我從來冇諗過開後宮 係啲女黐埋黎

點會無，人渣誠死果陣個個拍爛手掌

做法不完美，但可接受，可以再改善。
佢地唔黐埋黎就冇事，黐得埋黎就可能有呢啲風險

d後宮用條命搏番嚟㗎

例如 muv luv alternative最後見番晒所有女， 感動到喊

平行世界黎，同你出生入死果班變曬兵士級材料喇

我都唔知d女中意我
仲係處男,性無能,唔計

圖文不符

有能力全都要
是一種責任

仲睇動漫死毒撚出黎啦

而家眾說紛云，我認為事主可以去搵女權撚先，女權撚必定會跟進調查。

Acg男主只係用最低異性緣，當一切認識後，真誠對話就會展開。

關女權乜撚野事
女性向作品啲女主角咪又係開男後宮

無咩人會看

啲女人會睇

少女向作品都好多男後宮。有時唔小心開到頭幾集啲仔已經出晒黎。睇睇下先發現係女性向

男主角：我對個個都咁專一

我的愛是無限

你們都是我的翅膀

都係鎖匙同鎖嘅道理啦

d女鍾意佢，關佢專唔專一咩事

做愛不完美，但可接受，可以再改善。
我改一個字己經夠用,屌你我仲唔係十大天才?

因為得啲毒撚睇

禾是桐人

講起後官 有冇人睇過"戀愛暴君" 幾鐘意呢套嘢

記得套名，完全醒唔起邊套，search 完先記得

套野黑毛幾正，聲優配得幾好，輕鬆攪笑戀愛番

漫畫仲好睇 好多感人位 結局都好正

個個都對佢有好感喎

禮奈同詩音個家姐就唔使講啦

沙都子 同莉花 都睇得出 對佢有好感 雖然莉花好似對 個後生警察哥哥有好感多啲

但係人渣誠未死之前 個個都代入曬係自己喎

現實中咁樣做就會畀港女cap圖放上連登

好唔好睇㗎呢套ching

見過封面好似 高達咁款 熱血嘢?

就係發夢完食飯嗰陣睇下都得掛

唔係講笑開男後宮嘅我一定唔會睇真係完全唔好睇一啲代入感都冇

咁咪違反咗專一嘅定義囉專一就係對一個人專一

wa……唔該曬

有冇里番好介紹…… 要有豐富劇情峰迴路轉

最熱血神作gal game

由3部份組成
第一部份 muv luv
係日常校園戀愛
普普通通咁

第二部份 muv luv unlimited
加入機甲部份
畫面呈現以十幾年後睇仲係好正
算幾熱血
但都唔算話好頂級

第三部份 muv luv alternative
被稱為最熱血gal game神作
畫面音樂劇情即使今時今日睇仲係好正

但係無左第一第二部嘅日常劇情
就唔能夠充份襯托第三部悲壯感

白銀武開後宮真係理所當然
全部都係用條命搵番
唔係而家廢萌可比

而家steam 有上架仲有中文版
真係好值得買嚟玩

muv luv alternative主題曲
你初睇唔會信係後宮

竟然係steam有得玩
單機game?

因為可能細個睇得熱血動漫太多浪客劍心 高達 jojo

人大咗冇咁鍾意太過刻劃打打殺殺反而鍾意涼宮春日嗰一隻

輕鬆得嚟又有種似夢迷離劇情， 懸疑得嚟又唔血腥， 而且佢嘅劇情完全係捉摸唔到， 嗰種無限大嘅話想空間 真係好正

師兄你介紹嗰套戲點解畀我感覺更刺刀劍神域feel

做緊gym等陣睇

係啊單機game

咁muv luv未必啱你
硬橋硬馬刀刀見血
畫面獵奇
仲有18 禁場面
派便當絕不手軟
極盡刺激感官

你可以考慮steam新出「沙耶之歌」
舊game高清重製
溫馨小品
感動人心

好聽到爆

最緊要多唔多色情場面先?……

遊戲我就不了

動漫only

不如話係電子影像小說
類似fate咁
間唔中有選項揀
18 禁畫面都係畫龍點晴
以質取勝
當成交響曲入面嘅第二樂章
起情緒舒緩
令跟住落嚟高潮更激烈

咁好啦加油

你意思係咪好似school day遊戲版咁樣，每一步都可以自己選擇又唔同嘅結果嗰隻feel。

我都同意18禁為係以質取勝

但係除咗動漫之外 我享受唔到其他項目例如漫畫遊戲 因為平日已經好多壓力我只係想望住個mon 錦繡入面嘅劇情 唔想旭